# AR Xtreme Training System at Home 

AR Xtreme Training System at Home es una aplicación en realidad aumentada utilizando visores de realidad virtual y dos controles manuales para poder involucrar el movimiento completo del cuerpo. El proyecto se desarrollará en c# con Unity.